有個字幕Ass檔係簡體，有咩方法轉做繁體字幕??

d editor 好似一句句咁改......

用mac機可以down個software叫madedit 然後有個function convert做繁體字

word/其他software 簡轉繁
但要check番ass上面ge字型sup唔support繁體

Word 簡轉繁

Word又得
自己用開convertZ，都好方便

thx 各位bro，之前仲走左去用D 字幕editor搞大輪都唔得

最簡單嘅方法應該係轉用隻簡體轉繁體嘅字體，即係隻字體會read簡體，但係show出嚟會變咗繁體， 通常啲字體名都係叫做乜乜乜乜繁體，例：方正准圓繁體
咁樣你就淨係喺SSA個style改咗隻字體就得，唔洗用word或者convertz改dialogue
如果你改咗dialogue但係字體唔support嘅話，show出嚟啲字幕會變到一大一細，咁嘅話就要轉埋個support繁體嘅字體，file多嘅話會好麻煩

srtedit
禁個制就得